
\mysechead{9}{Benchmarks - SPE10}
\begin{frame}[fragile]{}
\mytocinsidepane{9}{
    \begin{figure}
        \adjustbox{max width=.9\textwidth}{\input{pData/SPE10/case2A/cumulative-oil-legend.pgf}}
        \adjustbox{max width=\textwidth}{\input{pData/SPE10/case2A/cumulative-oil.pgf}}
        %\caption{Name}
        %\label{fig:name}
        \caption{Cumul de production pour le Benchmark 02.A (Landmark: \cite{christie2001tenth})}
    \end{figure}
}
\end{frame}
%\begin{frame}[fragile]{Benchmark 02.A: SPE10 Dataset 01}
%    \begin{figure}
%    \adjustbox{max width=.9\textwidth}{
%    \begin{tikzpicture}
%    \begin{axis}[
%        colormap name=viridis,
%        width=.9\textwidth,
%        height=0.3\textwidth,
%        xtick={100,300,500,700},
%        colorbar horizontal,
%        colorbar style={title={$S_g$}, height=0.2cm,
%            xtick={0.0,0.1,0.2,0.3,0.4,0.5,0.6,0.7},
%            at={(0,1.4)},anchor=south west},
%        view={0}{90}]
%        \addplot3[surf,shader=flat] file {pData/SPE10/case2A/Sg.dat};
%    \end{axis}
%    \end{tikzpicture}
%    }
%        %\caption{Name}
%        %\label{fig:name}
%    \caption{Distribution de la saturation pour le Benchmark 02.A (500 jours)}
%    \end{figure}
%\end{frame}
%\begin{frame}[fragile]{Benchmark 02.B}
%    %\begin{minipage}
%    %\input{../../thesis/Pictures/part1/chapter2/image01.tex}
%    %\end{minipage}
%\end{frame}
